求巴打平放Battle Spirit 1-4代港版X卡🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

唔好意思呢張先岩🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

巴打原來就係你

係呀🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️多多指教🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

做咩咁想收返啲BS卡

純粹回憶想收返

凍獸好似廿蚊一張 如果真係想收可以去天悅 新北江 睇吓 如無意外大部份都應該收到 利申 好耐冇掂過卡game

Thank you先，不過天悅我去過無，同埋新北江對我黎講太遠

咁祝你成功喇 巴打

多謝祝福巴打

有大甲帝同魔界7將

巴打點解唔收日版？